銀行開戶口使唔使即刻入cash？！

如果去銀行開戶口，let's say 要求係幾十萬嗰隻戶口
使唔使即時入錢落戶口？定係可以開完遲啲過畀自己/開cheque 畀自己？

唔問銀行職員？

唔使即刻入
但通常會有限期
例如3個月唔夠廿萬會收返低額結存服務費

而家冇人聽電話嘛

係DEADLINE計,有平均計

姐係即刻就可以幫我入票?

計平均 你可以開完之後先入票

收到，唔該哂

24h喎

唔係間間，有幾間細話日計的

十年前HSBC+恒生+東亞都係計日 唔知幾時開始計平均
我今年開南洋都係平均

我同學去恆生想開個銀行戶口 , 返到黎話職員同佢講有十萬存款先可以開戶口

銀行職員撚你同學
同職員講 開個出糧戶口 綠色咭果隻就得啦

個員工都幾撚仆街

幾十萬就唔洗即入，
但通常會要求入100/500/1000咁。

普通戶口跑唔到數

叫個學生嘔十皮

銀行sales狗眼看人低 特別係匯豐集團